成日想打牌 諗住直接租個工廈細單位打 有冇得諗

成日都好中意打牌
每次去打都比幾舊水
一個月打幾次都成千
所以諗住同啲fd夾份租個工廈細單位
一個月租最多5000
得閒就上去打 依家仲可以上去食飯
然後冇人打嘅時候租俾人回少少本
有冇得諗

記得擺啲攝影機，燈光喺studio

tg Allismagic 有興趣一齊